<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Accueil on Dre Dorota Teterycz – Médecine Esthétique</title><link>/</link><description>Recent content in Accueil on Dre Dorota Teterycz – Médecine Esthétique</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><lastBuildDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dre Dorota Teterycz</title><link>/dre-dorota-teterycz/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>/dre-dorota-teterycz/</guid><description>Dre Dorota Teterycz Fondatrice du centre Esthétique, la Dre Dorota Teterycz occupe depuis octobre 2017 le poste de médecin-cheffe au sein du service de chirurgie des Établissements Hospitaliers du Nord Vaudois. Elle est responsable du Centre yverdonnois d&amp;rsquo;obésité et de chirurgie bariatrique (CYOCB).
Parallèlement à son activité clinique, la Dre Dorota Teterycz assume également un poste de médecin consultante au service de chirurgie viscérale des Hôpitaux Universitaires de Genève (HUG).</description></item><item><title>Prenons rendez-vous</title><link>/rendez-vous/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>/rendez-vous/</guid><description>Prenons rendez-vous Vous souhaitez bénéficier d’un soin ou en savoir plus sur une prestation ? N’hésitez pas à me contacter.</description></item><item><title>Prestations</title><link>/prestations/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 11:34:44 +0000</pubDate><guid>/prestations/</guid><description>Prestations La médecine esthétique permet d’obtenir des résultats visibles et naturels, en toute sérénité et sans les contraintes de la chirurgie plastique.
Plus efficace que les soins esthétiques, on vous dira que vous resplendissez, mais sans savoir pourquoi.
Pour toujours vous garantir une prestation de haute expertise, du conseil jusqu&amp;rsquo;au soin délivré, l&amp;rsquo;ensemble des gestes médicaux sont réalisés exclusivement par la Dre Dorota Teterycz.
Combler ses rides avec l’acide hyaluronique Objectifs Combler des rides Redéfinir les contours du visage Rajeunir le décolleté et les mains Restituer du volume (lèvres, redressement du nez, cernes, pommettes) Effets Entre 6 et 12 mois Séance Entre x et x séances de 10 et 30 minutes Coûts CHF xx.</description></item><item><title/><link>/styleguide/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/styleguide/</guid><description>Styleguide Colors Buttons Prendre un rendez-vous En savoir plus links The ship landed in a medley of noises.
Typography The ship landed in a medley of noises. There was the far-off hiss of the atmosphere cutting and sliding past the metal of the ship. There was the steady drone of the conditioners fighting the heat of friction, and the slower rumble of the engines enforcing deceleration.</description></item></channel></rss>