<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dre Dorota Teterycz – Cabinet de médecine esthétique à Yverdon-les-Bains on Dre Dorota Teterycz – Médecine Esthétique</title><link>/</link><description>Recent content in Dre Dorota Teterycz – Cabinet de médecine esthétique à Yverdon-les-Bains on Dre Dorota Teterycz – Médecine Esthétique</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><lastBuildDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Améliorer votre sommeil avec la méthode Nightlase</title><link>/prestations/ameliorer_votre_sommeil_avec_la_methode_nightlase/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 15:09:07 +0100</pubDate><guid>/prestations/ameliorer_votre_sommeil_avec_la_methode_nightlase/</guid><description>Conseils Nécessité d’une consultation ORL avant la procédure Utilisation La thérapie NightLase de Fotona est le moyen idéal de retrouver un sommeil de qualité. Le point fort de ce traitement est son aspect non invasif et léger. Il ne demande pas de délai de récupération et vous pouvez reprendre vos activités immédiatement après.
Précautions Il est impératif d&amp;rsquo;effectuer une consultation ORL avant d&amp;rsquo;envisager un traitement Nightlase. Cela permettra de s&amp;rsquo;assurer qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;existe aucune contre-indication médicale à mon intervention.</description></item><item><title>Sculpter et raffermir votre peau avec la techologie TightSculpting</title><link>/prestations/sculpter_et_raffermir_votre_peau_avec_la_techologie_tightsculpting/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 15:06:00 +0100</pubDate><guid>/prestations/sculpter_et_raffermir_votre_peau_avec_la_techologie_tightsculpting/</guid><description>Conseils Éviter le sport pendant 24 heures Utilisation Je recommande le traitement Tightsculpting pour la cellulite, les cuisses, l&amp;rsquo;arrière des bras, les flancs, les poignées d&amp;rsquo;amour ou l&amp;rsquo;abdomen. Il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une intervention légère et non-invasive, qui ne demande pas de délai de récupéraion.</description></item><item><title>Rajeunir votre peau avec la méthode Fotona4D</title><link>/prestations/rajeunir_votre_peau_avec_la_methode_fotona4d/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 15:04:06 +0100</pubDate><guid>/prestations/rajeunir_votre_peau_avec_la_methode_fotona4d/</guid><description>Conseils Éviter l’exposition au soleil pendant 2 semaines après le traitement Utilisation Fotona4D est une procédure révolutionnaire de lifting du visage sans chirurgie. Très sûre et légère, l&amp;rsquo;intervention vous donne une apparence rajeunie et naturelle. Votre peau est raffermie et son teint gagne en éclat, ce qui explique l&amp;rsquo;appellation «SmoothLiftin» de ce traitement.
Les effets du traitement sont assez persistants, mais demandent tout de même d&amp;rsquo;être renouvelés une à deux fois par an.</description></item><item><title>Lisser votre peau avec le laser</title><link>/prestations/lisser_votre_peau_avec_le_laser/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 15:02:05 +0100</pubDate><guid>/prestations/lisser_votre_peau_avec_le_laser/</guid><description>Conseils Éviter de pratiquer le sport et de frotter ou de masser les zones traitées pendant 24 heures. Ne pas exposer la peau au soleil 4 semaines avant et après la procédure Utilisation Avec le traitement SmoothEye, je vise le rafraichissement et le raffermissement instantanés du contour des yeux. Il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une intervention douce, rapide et non invasive. Le délai de récupération après l&amp;rsquo;intervention est très court.
J&amp;rsquo;utilise la technique Liplase pour repulper les lèvres sans injection.</description></item><item><title>Effacer des lésions pigmentées avec le laser</title><link>/prestations/effacer_des_lesions_pigmentees_avec_le_laser/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 14:59:52 +0100</pubDate><guid>/prestations/effacer_des_lesions_pigmentees_avec_le_laser/</guid><description>Conseils Éviter de frotter ou de masser les zones traitées pendant 24 heures Utilisation J&amp;rsquo;utilise le laser pour éliminer des imperfections de la peau comme des grains de beauté, des taches de vieillesse, un masque de grossesse ou encore des cicatrices disgracieuses.
Précautions J&amp;rsquo;utilise un laser de qualité médicale. Ce type d&amp;rsquo;appareil demande une formation spécifique ainsi qu&amp;rsquo;une grande expérience. Il s&amp;rsquo;agit en effet de régler les impulsions de manière optimale pour atteindre avec précision les zones à traiter sans endommager les autres.</description></item><item><title>Obtenir une épilation définitive au laser</title><link>/prestations/obtenir_une_epilation_definitive_au_laser/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 14:55:00 +0100</pubDate><guid>/prestations/obtenir_une_epilation_definitive_au_laser/</guid><description>Conseils Éviter l’exposition au soleil 4 semaines avant et 4 semaines après la procédure Utilisation Avec mon appareil de dernière génération, l’épilation est plus efficace que jamais. Le laser permet d’éliminer les poils de façon durable, quelle que soit leur localisation sur le visage ou le corps.
Grâce aux dernières avancées technologiques, il est désormais possible d’épiler tous les types de peau, en toute sécurité. L&amp;rsquo;intervention est indolore, vous ne ressentirez que quelques picotements.</description></item><item><title>Traiter les varices avec le laser combiné à la sclérothérapie</title><link>/prestations/traiter_les_varices_avec_le_laser_combine_a_la_sclerotherapie/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 14:47:46 +0100</pubDate><guid>/prestations/traiter_les_varices_avec_le_laser_combine_a_la_sclerotherapie/</guid><description>Conseils Éviter de pratiquer le sport pendant 24 heures et l’exposition au soleil pendant 2 semaines. Le travail peut être repris le lendemain de l’intervention. Effets Les lasers Nd:YAG à impulsions longues pénètrent dans la peau à une profondeur de 5-6 mm. L’impulsion lumineuse coagule le sang dans la veine et détruit la varicosité ou la varice sans lésion cutanée ni complication.
La sclérothérapie consiste à injecter un produit qui va boucher les vaisseaux à traiter.</description></item><item><title>Prévenir le vieillissement avec le MicroNeedeling</title><link>/prestations/prevenir_le_vieillissement_avec_le_microneedeling/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 14:23:11 +0100</pubDate><guid>/prestations/prevenir_le_vieillissement_avec_le_microneedeling/</guid><description>Conseils Éviter de frotter ou de masser les zones traitées, de mettre du maquillage et de pratiquer le sport pendant 24 heures. Le travail peut être repris le lendemain de l’intervention. Utilisation La technique du MicroNeedeling est parfaite pour ralentir les effets de l’âge. Les micro-perforations vont activer le processus de cicatrisation de l’épiderme: la peau est densifiée et raffermie. Le teint est plus lumineux et uniforme.
En plus de provoquer mécaniquement le renouvellement de la peau, les micro-perforations permettent l’application de sérum aux principes actifs naturels.</description></item><item><title>Ralentir le vieillissement avec les traitements au Botox</title><link>/prestations/ralentir_le_vieillissement_avec_les_traitements_au_botox/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 12:26:30 +0100</pubDate><guid>/prestations/ralentir_le_vieillissement_avec_les_traitements_au_botox/</guid><description>Conseils Éviter de frotter ou de masser les zones traitées pendant 24 heures Utilisation J&amp;rsquo;utilise le Botox pour prévenir le vieillissement de la peau ou corriger ses effets. Tout l&amp;rsquo;enjeu de ces traitements réside dans le dosage et la localisation des injections. Mon but, c&amp;rsquo;est d&amp;rsquo;atténuer les rides sans pour autant figer l&amp;rsquo;expression. Un traitement réussi ne doit pas se remarquer.
Les premières rides fines peuvent apparaître assez tôt, en moyenne vers 30 ans.</description></item><item><title>Combler vos rides avec l’acide hyaluronique</title><link>/prestations/combler_vos_rides_avec_l_acide_hyaluronique/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 12:13:10 +0100</pubDate><guid>/prestations/combler_vos_rides_avec_l_acide_hyaluronique/</guid><description>Conseils Eviter de mettre du maquillage et de pratiquer le sport pendant 24 heures Effets L&amp;rsquo;acide hyaluronique comble véritablement vos rides. Il remplace la masse graisseuse sous-cutanée, qui a tendance à disparaître avec l&amp;rsquo;âge. Ainsi, l&amp;rsquo;eau est retenue sous votre peau comme dans une éponge. Et les traits creusés retrouvent du volume.
Utilisation J&amp;rsquo;utilise l&amp;rsquo;acide hyaluronique pour combler tous types de rides. Les rides profondes comme le sillon nasogénien, qui relie le nez à la bouche.</description></item><item><title>Dre Dorota Teterycz</title><link>/dre-dorota-teterycz/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>/dre-dorota-teterycz/</guid><description>Dorota Sigle Je m'appelle Dorota Teterycz. J'ai fondé ce cabinet de médecine esthétique pour pratiquer des interventions médicales dans un but esthétique, sans opération. Dorota Signature J&amp;rsquo;exerce comme chirurgienne depuis une dizaine d&amp;rsquo;années. Et mon expérience m&amp;rsquo;a naturellement menée à m&amp;rsquo;intéresser à la peau. Est-ce que c&amp;rsquo;est pour contrebalancer le travail que j&amp;rsquo;effectue quotidiennement en profondeur dans le coprs humain?
Toujours est-il que j&amp;rsquo;ai développé une passion pour les interventions médicales à vocation esthétique.</description></item><item><title>Prenons rendez-vous</title><link>/rendez-vous/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>/rendez-vous/</guid><description>Prenons rendez-vous Plus efficace que les soins esthétiques, moins invasif que la chirurgie plastique. Même si les traitements que je propose sont légers et rapides, ils demeurent des interventions médicales. Avant toute décision, il est important de nous rencontrer pour évaluer la situation et définir le traitement adapté.
Notre premier rendez-vous durera environ 30 minutes et sera facturé CHF 100. Il est confidentiel, comme la totalité de nos échanges. Il s&amp;rsquo;agit uniquement d&amp;rsquo;un temps d&amp;rsquo;écoute et de dialogue: aucune intervention ne sera pratiquée durant cette première rencontre.</description></item><item><title>Styleguide</title><link>/styleguide/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 11:34:44 +0000</pubDate><guid>/styleguide/</guid><description>Dorota Sigle Enjoy this styleguide and discover all the designed element on the website Dorota Signature Colors Buttons Prendre un rendez-vous En savoir plus
links The ship landed in a medley of noises.
Typography The ship landed in a medley of noises. There was the far-off hiss of the atmosphere cutting and sliding past the metal of the ship.</description></item><item><title/><link>/objectifs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/objectifs/</guid><description>Vos objectifs La médecine esthétique est un domaine très vaste. Il existe tant de techniques, de méthodes et de traitements qu&amp;rsquo;il est normal de vous y perdre. Ce qui compte, c&amp;rsquo;est le résultat que vous souhaitez.
C&amp;rsquo;est pourquoi il est indispensable de commencer par nous rencontrer. Au cours d&amp;rsquo;un premier rendez-vous qui ne vous engage à rien, vous pourrez m&amp;rsquo;expliquer vos attentes. Après ce temps d&amp;rsquo;écoute, je pourrai recommander le traitement le mieux adapté à vos objectifs et votre situation individuelle.</description></item></channel></rss>