<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Accueil on Dre Dorota Teterycz – Médecine Esthétique</title><link>/</link><description>Recent content in Accueil on Dre Dorota Teterycz – Médecine Esthétique</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><lastBuildDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dre Dorota Teterycz</title><link>/dre-dorota-teterycz/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>/dre-dorota-teterycz/</guid><description>Dre Dorota Teterycz Je m&amp;rsquo;appelle Dorota Teterycz. J&amp;rsquo;ai fondé ce cabinet de médecine esthétique pour pratiquer des interventions médicales dans un but esthétique, sans opération.
J&amp;rsquo;exerce comme chirurgienne depuis une dizaine d&amp;rsquo;années. Et mon expérience m&amp;rsquo;a naturellement menée à m&amp;rsquo;intéresser à la peau. Est-ce que c&amp;rsquo;est pour contrebalancer le travail que j&amp;rsquo;effectue quotidiennement en profondeur dans le coprs humain?
Toujours est-il que j&amp;rsquo;ai développé une passion pour les interventions médicales à vocation esthétique.</description></item><item><title>Prenons rendez-vous</title><link>/rendez-vous/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>/rendez-vous/</guid><description>Prenons rendez-vous Plus efficace que les soins esthétiques, moins invasif que la chirurgie plastique. Même si les traitements que je propose sont légers et rapides, ils demeurent des interventions médicales. Avant toute décision, il est important de nous rencontrer pour évaluer la situation et définir le traitement adapté.
Notre premier rendez-vous est un temps d&amp;rsquo;écoute et de dialogue. Il ne vous engage à rien et ne représente pas une obligation de suivre un traitement.</description></item><item><title>Prestations</title><link>/prestations/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 11:34:44 +0000</pubDate><guid>/prestations/</guid><description>Prestations La médecine esthétique permet d’obtenir des résultats visibles et naturels, en toute sérénité et sans les contraintes de la chirurgie plastique.
Je suis votre unique interlocutrice, pour garantir une prestation de haute expertise. C&amp;rsquo;est moi qui vous reçois, qui vous écoute, qui délivre les conseils et qui accomplis l&amp;rsquo;ensemble des gestes médicaux.
Combler vos rides avec l’acide hyaluronique Objectifs Combler des rides Redéfinir les contours du visage Rajeunir le décolleté et les mains Restituer du volume (lèvres, redressement du nez, cernes, pommettes) Effets Entre 6 et 12 mois Séances Entre x et x séances de 10 à 30 minutes Coûts CHF xx.</description></item><item><title>Styleguide</title><link>/styleguide/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 11:34:44 +0000</pubDate><guid>/styleguide/</guid><description>Dorota Sigle Enjoy this styleguide and discover all the designed element on the website Dorota Signature Colors Buttons Prendre un rendez-vous En savoir plus links The ship landed in a medley of noises.
Typography The ship landed in a medley of noises. There was the far-off hiss of the atmosphere cutting and sliding past the metal of the ship.</description></item><item><title/><link>/objectifs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/objectifs/</guid><description>Objectifs La médecine esthétique est un domaine très vaste. Il existe tant de techniques, de méthodes et de traitements qu&amp;rsquo;il est normal de vous y perdre. Ce qui compte, c&amp;rsquo;est le résultat que vous souhaitez.
C&amp;rsquo;est pourquoi il est indispensable de commencer par nous rencontrer. Au cours d&amp;rsquo;un premier rendez-vous qui ne vous engage à rien, vous pourrez m&amp;rsquo;expliquer vos attentes. Après ce temps d&amp;rsquo;écoute, je pourrai recommander le traitement le mieux adapté à vos objectifs et votre situation individuelle.</description></item></channel></rss>