<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dre Dorota Teterycz – Médecine Esthétique</title><link>/prestations/</link><description>Recent content on Dre Dorota Teterycz – Médecine Esthétique</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><lastBuildDate>Sun, 21 Mar 2021 15:06:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/prestations/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Sculpter et raffermir votre peau avec la techologie TightSculpting</title><link>/prestations/sculpter_et_raffermir_votre_peau_avec_la_techologie_tightsculpting/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 15:06:00 +0100</pubDate><guid>/prestations/sculpter_et_raffermir_votre_peau_avec_la_techologie_tightsculpting/</guid><description>Conseils Éviter le sport pendant 24 heures Utilisation Je recommande le traitement Tightsculpting pour la cellulite, les cuisses, l&amp;rsquo;arrière des bras, les flancs, les poignées d&amp;rsquo;amour ou l&amp;rsquo;abdomen. Il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une intervention légère et non-invasive, qui ne demande pas de délai de récupéraion.</description></item><item><title>Rajeunir votre peau avec la méthode Fotona4D</title><link>/prestations/rajeunir_votre_peau_avec_la_methode_fotona4d/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 15:04:06 +0100</pubDate><guid>/prestations/rajeunir_votre_peau_avec_la_methode_fotona4d/</guid><description>Conseils Éviter l’exposition au soleil pendant 2 semaines après le traitement Utilisation Fotona4D est une procédure révolutionnaire de lifting du visage sans chirurgie. Très sûre et légère, l&amp;rsquo;intervention vous donne une apparence rajeunie et naturelle. Votre peau est raffermie et son teint gagne en éclat, ce qui explique l&amp;rsquo;appellation «SmoothLiftin» de ce traitement.
Les effets du traitement sont assez persistants, mais demandent tout de même d&amp;rsquo;être renouvelés une à deux fois par an.</description></item><item><title>Lisser votre peau avec le laser</title><link>/prestations/lisser_votre_peau_avec_le_laser/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 15:02:05 +0100</pubDate><guid>/prestations/lisser_votre_peau_avec_le_laser/</guid><description>Conseils Éviter de pratiquer le sport et de frotter ou de masser les zones traitées pendant 24 heures. Ne pas exposer la peau au soleil 4 semaines avant et après la procédure Utilisation Avec le traitement SmoothEye, je vise le rafraîchissement et le raffermissement instantanés du contour des yeux. Il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une intervention douce, rapide et non invasive. Le délai de récupération après l&amp;rsquo;intervention est très court.
J&amp;rsquo;utilise la technique Liplase pour repulper les lèvres sans injection.</description></item><item><title>Effacer des lésions pigmentées avec le laser</title><link>/prestations/effacer_des_lesions_pigmentees_avec_le_laser/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 14:59:52 +0100</pubDate><guid>/prestations/effacer_des_lesions_pigmentees_avec_le_laser/</guid><description>Conseils Éviter de frotter ou de masser les zones traitées pendant 24 heures Utilisation J&amp;rsquo;utilise le laser pour éliminer des imperfections de la peau comme des grains de beauté, des taches de vieillesse, un masque de grossesse ou encore des cicatrices disgracieuses.
Précautions J&amp;rsquo;utilise un laser de qualité médicale. Ce type d&amp;rsquo;appareil demande une formation spécifique ainsi qu&amp;rsquo;une grande expérience. Il s&amp;rsquo;agit en effet de régler les impulsions de manière optimale pour atteindre avec précision les zones à traiter sans endommager les autres.</description></item><item><title>Obtenir une épilation définitive au laser</title><link>/prestations/obtenir_une_epilation_definitive_au_laser/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 14:55:00 +0100</pubDate><guid>/prestations/obtenir_une_epilation_definitive_au_laser/</guid><description>Conseils Éviter l’exposition au soleil 4 semaines avant et 4 semaines après la procédure Utilisation Avec mon appareil de dernière génération, l’épilation est plus efficace que jamais. Le laser permet d’éliminer les poils de façon durable, quelle que soit leur localisation sur le visage ou le corps.
Grâce aux dernières avancées technologiques, il est désormais possible d’épiler tous les types de peau, en toute sécurité. L&amp;rsquo;intervention est indolore, vous ne ressentirez que quelques picotements.</description></item><item><title>Traiter les varices avec le laser combiné à la sclérothérapie</title><link>/prestations/traiter_les_varices_avec_le_laser_combine_a_la_sclerotherapie/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 14:47:46 +0100</pubDate><guid>/prestations/traiter_les_varices_avec_le_laser_combine_a_la_sclerotherapie/</guid><description>Conseil Éviter de pratiquer le sport pendant 24 heures et l’exposition au soleil pendant 2 semaines. Le travail peut être repris le lendemain de l’intervention. Utilisation La majorité des problèmes vasculaires inesthétiques des jambes sont traités soit par sclérothérapie, soit par laser. J&amp;rsquo;utilise une combinaison équilibrée de ces deux techniques pour traiter avec finesse de nombreux types de lésions vasculaires: varices et varicosités, hémangiomes ou malformations vasculaires comme les taches de vin, les lacs veineux et les angiomes.</description></item><item><title>Prévenir le vieillissement avec le MicroNeedeling</title><link>/prestations/prevenir_le_vieillissement_avec_le_microneedeling/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 14:23:11 +0100</pubDate><guid>/prestations/prevenir_le_vieillissement_avec_le_microneedeling/</guid><description>Conseils Éviter de frotter ou de masser les zones traitées, de mettre du maquillage et de pratiquer le sport pendant 24 heures. Le travail peut être repris le lendemain de l’intervention. Utilisation La technique du MicroNeedeling est parfaite pour ralentir les effets de l’âge. Les micro-perforations vont activer le processus de cicatrisation de l’épiderme: la peau est densifiée et raffermie. Le teint est plus lumineux et uniforme.
En plus de provoquer mécaniquement le renouvellement de la peau, les micro-perforations permettent l’application de sérum aux principes actifs naturels.</description></item><item><title>Ralentir le vieillissement avec les traitements au Botox</title><link>/prestations/ralentir_le_vieillissement_avec_les_traitements_au_botox/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 12:26:30 +0100</pubDate><guid>/prestations/ralentir_le_vieillissement_avec_les_traitements_au_botox/</guid><description>Conseils Éviter de frotter ou de masser les zones traitées pendant 24 heures Utilisation J&amp;rsquo;utilise le Botox pour prévenir le vieillissement de la peau ou corriger ses effets. Tout l&amp;rsquo;enjeu de ces traitements réside dans le dosage et la localisation des injections. Mon but, c&amp;rsquo;est d&amp;rsquo;atténuer les rides sans pour autant figer l&amp;rsquo;expression. Un traitement réussi ne doit pas se remarquer.
Les premières rides fines peuvent apparaître assez tôt, en moyenne vers 30 ans.</description></item><item><title>Combler vos rides avec l’acide hyaluronique</title><link>/prestations/combler_vos_rides_avec_l_acide_hyaluronique/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 12:13:10 +0100</pubDate><guid>/prestations/combler_vos_rides_avec_l_acide_hyaluronique/</guid><description>Conseil Eviter de mettre du maquillage et de pratiquer le sport pendant 24 heures Utilisation J&amp;rsquo;utilise l&amp;rsquo;acide hyaluronique pour combler tous types de rides. Les rides profondes comme le sillon nasogénien, qui relie le nez à la bouche. Ou de plus petites rides comme celle des lèvres ou des joues.
L&amp;rsquo;acide hyaluronique permet aussi de redonner du volume au lèvres ou aux pommettes. De redresser le nez ou d&amp;rsquo;effacer les cernes.</description></item></channel></rss>